[扮工動物園] 我這晚熱辣辣之星期一

yeah yeah~

好想去沙灘呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

又星期一喇

各位大大早

早晨

早晨sushi

早晨豬豬

三隻白白豬 各自去搵屋

糕糕

早晨阿浮

Sushi

天蠍我又ok

各位早晨

好眼訓

早 用兩三分鐘幫手填個問卷呀先生

新人報到 有冇人理？

Done

有，男士填問卷，女士自貼

有呀，請自我介紹

謝謝你

我想試呀, 2日1夜果d

自貼是常識吧

射手女here~~
你地都係12月?

我愛嘅男人都係12月

填左未
唔好見到深入就咁 我宜家勉強得兩個

wa... 你曲線同我表白? 唔好啦…

咁係咪算平? 去幾多日架
不過幾日都係船到實好悶

有2個朋友都2019結婚了

番工番到好頹

Sorly law

你咁急做咩

Why

仲要不停請我食檸檬 我出家

2年前我地班女仔賭
邊個最快結婚
唔洗比人情

今日好似唔見飯king

捕獲左佢幫我做問卷 連登有愛

係唔係都要俾，好似，

上水了

唔會唔比
聽到佢要結婚 我好興奮

早

飯爸早

我都想D朋友快D結

飯爸

請指教
我得50k左右係手
如試下買66定係700好???

如果無玩開股票就不宜高追700

大家好

北巴 填問卷
仲有除左鑽石 其他男裝市場野你吹唔吹到水

吹水我唔抹咀架wo
吹d乜？

最辛苦既星期一又嚟啦
得九毫 無得唱我個名

香港顧客對男裝嘅消費力個啲野 但你身份又真係好勉強，你淨係賣鑽石

我2049 都唔會結婚

蟲蟲

同事幫我買左9件麥樂雞

好耐冇食過
今晚又去增肥

我堆中同都結婚啦

你好

加甜x2

我都鐘意講以前既人,未認識過對方既生活

真空

加甜x3

whats that

經驗之談

加甜x4

好撚頭痛啊屌

星期1一返工成身都係屎抹完一篤屎, 另一篤就上左身

臭臭

加甜x5

Gg cup suki

羅湖橋以北放置play

著蓉

唔係訪問顧客咩？關我賣鑽石咩事

Tg you later

薯女出手了

唔好玩 煩緊功課

耶你好衰姐～又唔記得

好多都係

拿拿拿~
我真係會唔記得嫁

電話得返15%

幾時到波叔

又唔記得過數

電殼

又係街？

返工啊
連登勁食電

係啊

依家去雙石
都好少睇日子
遲D公司出張SHELL -2.7比我不過月結

無記性

HI ALL

好耐無見

HI ALL IN

做到跳樓,係大佬唔係到先偷上

大哥

8 點我仲瞓到死狗咁

加甜啦

收工直衝皇HuangGang崗 福futian田

唔夠facebook 食

得Hong Kong Bank ok

我又唔係你

5 嘩

我咪一樣

你係我就聽GG

老灣再係到講北上信唔信我放工過黎打柒你

北上尋歡

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

I wait u come fight 7 me

why u not come ar?

waiting u and my neck is long la

請問老灣改左咩名？

中石化大法好

點解今日過得咁快，我跟跟下客嘅野就已經4點半

一定入左好多中石化

等收工、真係好悶

我要初戀

18分鐘倒數

今日勁熱

你今日放假？

唔見你？

無晒人

得緊我老闆覆我

慢慢等

修宮

我地同 department 咩

我意思唔見你上黎吹水

08:45

我同事拎左尿袋比我

咁後生就有滲漏

用衞蘭媽牌尿布

你咁留意我hehe

係C字頭話搵到你做問卷

係愛啊餃餃

佢前日係其他post幫我做左

好感動
多謝台妹

我同事話我個樣好乖好斯文

台妹

自貼睇睇